其實住日本鄉下同外國小鎮啲人通常以咩為生？

個度冇咩職缺
咁佢地其實點搵食？

車房、超市、公務員

農業 小鎮生意

自給自足
互相交換食物

用身體換食物，物資

有咩小鎮生意？

做雞

喺英國鄉村附近啲中學讀過書 好多同學既家長一係做農場一係做水渠裝修

日本既二三線鎮仔超好住

日本鄉下有商業街同酒店做下hea工

做村既公務員

調理農務

上京拍AV

家鄉雞

政府工 舖頭仔 咬老綜 農業 手工業 運輸

請參考你的名字果條鄉下妹

見到d係日本鄉下住既朋友都唔使做野
每日上山拎新鮮泉水飲
種下菜
成日周圍去旅行（日本）

問佢地做咩工作
個個都話唔使返工

後生出城打工，老左返去退休

佢哋去旅行洗啲錢係邊度黎

唔係鄉下
係二三線例如金澤 新潟 岡山 LEE D
要有既車站附近都有
有山滑雪有農產品又有海鮮
租唔貴
細細地又有人情味唔似大城市
可以專注自己既生活

内需都夠做啦 小鎮
租又平 個個都有大屋住

似香港人個個有人唔做做狗做力架咁生活咩

食人